患者1377曾到訪東堤灣畔元氣壽司

Boom

聽日呢個初選 係測試一下你地個心靈到底係咪用紙造

元氣都係藍絲港豬 呢個......回力標

1358 時代冰室

感動嘅係 藍絲同武肺病毒都無放棄到淑青

btw 呢鑊真係迴轉壽屍

我都幾肯定香港中武肺嘅人多數都係藍屍賤畜

手足

東堤有撚元氣
間元氣搬撚咗去citigate

食元氣呀嗱

1356都有幫襯藍店

黃大仙 毓華里 12-14 號 時代冰室 06/07/2020 1358

手足